黑雨D流浪貓狗好撚慘

...

我都好慘

好慘 濕哂

咁D雀仔又慘唔慘？

邊個黎 咁正既

條友想洗底渣

詳情睇下面個post #2 有驚嚇圖（慎入）

（轉帖）上水出現大量中国电信沙井蓋(簡體字)

其實佢地會去邊?

唔敢睇 sorry

唔緊要，直接block9條撚樣唔會有錯

我都想知 會唔會有秘密基地避雨
可能會俾雨滴到飛唔起又好易俾雷劈中 好慘

想知
d雀而家企係樹度咪好危險

企簷蓬底啦⋯⋯

仲未離巢果d9成都....